牛軍來到 要光復這香港

捍牛軍 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅